尋找鍾意飲酒嘅你！

地方的巴打需要酒腳！
有興趣可以留tg

不定時有酒聚 可能有女

沒
用支付寶

留名

tg?

各位年紀大概幾大

20-30

@aprilfool0401

@pooorguy

@catmeifyoucanff

catchmeifyoucanff

wukongindahouse

tg: lonelypilot

@pyl_tiger

Devil1334